處女俾你屌唔洗負責任你屌唔屌？

人地個處好撚寶貴，咪搞人啦
老閪都屌

咩貨色先

我唔係d咁隨便既人 我做人好有原則

16歲學生妹

冇圖學咩人討論

邊有咁著數

呃人處個啲撚屌到底係咩心態
害人一生咖

係而家呢個世到屌處女真係冇乜責任可言
呢個問題可以簡化做"有處女你屌唔屌"
咁緊係屌啦

唔屌

屌
負埋責任ok?

成班毒撚係度FF
處女邊到你地屌啊 醒下啦

首先

其實有幾難

樣中上ok

豬啊。 我要豬啊

唔通欣宜都屌咩

其實你明唔明個問題？係想知你會唔會為良知忍住唔屌
個個問條女咩質數

唔洗你負責,定唔比你負責,好像不同!

你都on撚9
要知我有無良知 你就應該問條女比我屌完無人會要 我又唔可以要 咁我重屌唔屌
唔洗我負責重講乜撚良知

負責可能係指同佢一齊
明唔明？
巴打咁躁因住爆瘡呀